一張圖解釋女人有幾撚麻煩

嫁左又要一個 未嫁又要一個 嫁唔出又一個

屌你老母整個未破處就最撚好 全撚部填個個

因為香港無晒"未破處", 所以唔會有依個選擇

整個臭雞先實用

其實咁耐都唔知Miss同Ms有咩分別

Catgirl嗰處你破嘅？

Ms係上左年紀嘅女人
老女人叫佢小姐好奇怪

利申：學過

同埋Miss係指未婚 Ms係未知

mrs 都明 ms 同miss真係on99

小學雞呢？

基本上 Ms就係Miss / Mrs
可能因為香港習慣Ms譯女士，覺得好老咁，所以個個圈自己Miss

戇鳩鳩女人

Mrs - 已婚
Miss - 未婚
Ms - 唔知已婚定未婚, 通殺

點解Dr.

mrs 冠夫姓
miss未婚
ms 己婚無冠夫姓

女都可以用mr

有依個選擇，個個扮處啦

統一叫G算啦

已婚未破處/已破
未婚未破處/已破
離婚未破處/已破

香港60歲叫中年
要幾歲先可以用Ms.

咁到底係男定女

真係麻撚煩 咁都要記3個

幾x麻煩

Mrs 跟老公姓
但香港好多已婚女人都唔鐘意話跟老公姓，
所以填form時又要寫返自己姓氏，咪填Ms

當然係女喇，男既重要嗎？

Ms 就係一個唔會透露你marital status既title（mr既相反）唔係咩已婚冇冠夫姓
乜真係有人唔識

連登多無知嘅人唔係第一日

乜撚野離婚 上年紀 on9???
Miss用自己個姓(未婚)
Mrs用老公個姓(已婚)
Ms用自己個姓(唔知結咗婚未)

有個女人佢老公姓林 佢姓陳
咁佢咪叫Mrs Lam/Ms Chan

有個女人佢姓陳
咁佢只可以叫Ms Chan 因為你唔知佢結咗婚未

有個女人佢姓陳 你知佢未婚
咁佢可以叫Ms Chan/Miss Chan

條友真係唔識架喎

英國人嘢係咁㗎啦 嗰啲乜嘢gentlemen 咪又係啲英國佬搞出黎
中國人不嬲都話80歲前唔好俾飽飯食 女人駁嘴就打到佢鼻屎都飛埋出嚟

點啊而家又話英國人唔好啦

逆向思維
未婚一定選Miss，唔會無端端選Ms
所以選得Ms都係已婚又唔想俾人叫Mrs既麻煩女人

係英文姐

中文 生先小姐 都可以啦
日文 加個「生」さん就可以
其他留其他外語巴打答

我未結婚 次次都簡Ms因為唔想被人assume我結左婚/未婚

公司個嫁唔出老女人特登sd email屌鳩人用Ms，唔用Miss

連登仔：G

miss=小姐
ms=女士
mrs=x太

未結婚就用miss
唔用miss嘅即係結咗囉
咩唔透露
結咗婚但又唔想畀人知嫁咗畀邊個
個老公好極有限

咁點解釋女人自己係張form度填ms
佢唔知自己結咗婚未？

咪已經assume你結咗囉
未過再估你唔想畀人知邊個係你老公

點知你未結婚份結咗

所以做女人好撚慘
做乜都要比人標籤身份
做男人可以灑脫

無人肯填

其實我真係好唔鍾意呢啲form
又唔見男人要剔返已婚/未婚/唔講
問返一開始定呢啲form嘅人啦，真係關女人麻煩咩事

平時自己會揀Ms
但去申請嘢嗰時啲人見你後生就會奇怪做乜係Ms/會幫你剔Miss

即係佢冇必要reveal自己結婚狀態
你收手啦唔好再暴露自己既無知

屌你真係唔識架喎
Mrs 已婚
Miss 未婚
Ms 已婚/未婚/關你撚事 總之係女人

Let me google that for you

Mr. = Monsieur
Miss = Mademoiselle
Ms. = Madame
係咪咁

男權撚真係多得啲豬隊友
點解咁麻煩，咪就係因為Miss Mrs係嚟自父權社會囉
而家倒轉笑返父權主義呀？

咁都明樓主暗撐性別平權嘅，女人有權唔俾人知婚姻狀態，應該同男人一樣都係Mr，所以咪有Ms出現

所以咪話女人麻煩囉
咁你係稱謂度揀完ms
係結婚狀態點揀？
揀unknown定it’s complicated?

講到咁多title係啲女人搞出嚟咁
法國女權開始宣傳廢除(Mademoiselle)Miss，用(Madame)Ms取代，又比樓主嗰類人屌女權麻撚煩

盲反女人到一個點連自己反緊啲咩都唔知

祝賀連登成為性別平權大本營

差Doctor 同 Professor

但係五個單字粗口有四個都係攞嚟形容男人

第一張

咪就係
講到女人好想比人標籤咁，全部轉咗做Ms咪唔洗煩

點解未婚男人同未知結咗婚未男女唔加多個？
女權撚仲學人講男女平等
屌撚哂佢地老母

之前申請visa嗰陣特登上網睇過
ms係for啲唔想揭露婚姻狀況嘅女人
miss係for未結婚嘅女人
mrs係for結左婚嘅女人
唔肯定啱唔啱 有錯求指正

係咁撚叻就唔會屌鳩人用錯ms/miss啦

特別係d老女人

請問邊個會屌？
我做咁耐CS 全部出email都用ms
冇人屌過
溝唔到女唔無學人ff太多啦

你盲？ 追post啦 柒頭 你代表全世界？

agger 用ms就係唔想純粹因為婚姻狀態就比人標籤
例如見到個女求職者後生已婚就認定係等生仔唔會博咁

雖然唔鍾意某D極端女權份子
但係呢單真係對女性不公嘅例子wor
就係因為女性地位被睇低 已婚女士要冠夫姓先要整個Mrs
如果性別平權應該用Mr 同埋 Ms 就夠

唔想毒撚自卑

依加啲email全用Ms. 唔通個個都老女人咩

你估我想咁煩？
想知邊個發明女人要咁樣填

英文miss話 兩者之間在乎有冇結婚 此post已完

你估係啲女人自己要求有咁多種稱呼咩
你條友又真係唔洗用腦諗嘢㗎喎

先生
呀叔
呀伯
哥哥
細佬
廢佬

MS 適用於任何女士 有結婚同冇都用得